(美國) 男性避孕藥即將問世, 不減性慾還可壯陽

男性避孕藥即將問世 不減性慾還可壯陽
生活中心／綜合外電報導
2018/03/23 17:40

一般男女在享受魚水之歡時，不是請男性戴保險套，就是請女生吃避孕藥來避免懷孕，現在，經過多年的研發，適合男性吃的避孕藥物可能就快要問世了。

來自美國華盛頓大學（University of Washington）的醫學教授，也是此篇研究的主要研究者Stephanie Page表示，他們的研究是針對50歲以下的男性，進行為期4個星期的試驗，請大約100位參與者每天服用名為dimethandrolone undecanoate（DMAU）的藥物，並依劑量100毫克、200毫克和400毫克，分成3個組別。

研究結果發現，服用最高劑量，也就是400毫克的那一組，體內的睪固酮和兩種精子生成所需要的激素，明顯受到壓抑，也就是說，這種藥物的原理是去阻斷大腦中負責生成精子的兩種激素，可以在男性高潮時阻止精蟲的射出，還可以擴張血管促進性慾，且停藥之後就能恢復正常。

更重要的是，服用這種藥的參與者，沒有出現睾固酮缺乏可能引起的症狀，例如情緒變化或性功能障礙。但是，所有服用DMAU的人體重都有輕度增加約3到9磅，且好的膽固醇（HDL）略有下降，除此之外並沒有其它嚴重副作用。

不過這個研究目前仍處於發展初期，還需要更大規模的臨床研究和蒐證來證實藥效，期望在未來5到10年內可以問世。

幾好嘅發明 不過連登仔用唔著

印度班強姦犯福音

一般習慣靠個樣避孕

關咩事呢 強姦仲會同你考慮避唔避孕 ?

一粒依啲專利藥嘅價錢可以買到幾多盒condom

精冇精蟲仲叫射精？

精液

整到太貴冇錢賺

我估最多貴女避孕藥少少

個重點應該係壯陽
姦人個陣仲唔會因為個女仔喊、俾佢地虐待而扯唔起

生成精子可以變成阻止精子射出?
你精子唔係即整即射架喎

仲要冇dna

"有輕度增加約3到9磅，且好的膽固醇（HDL）略有下降"

變肥佬，條女飛埋你

精液咩嚟

精液欠缺了精蟲再也沒意思

condom 公司會出行力屌佢地，放心

有dna架咩

利申 bio f

咁我結紮左咪可以周圍去強姦人?

又想享受打J又怕傷腎點計

咁可以有其它證據

咁精液嘅dna儲咗喺邊d細胞？

寧願要減性慾藥

咁高成本窮撚打唔起了

你嘅蛋白排序呀on9

唔係點靠口水驗dna呀

男用避孕藥好似都聽咗幾年但係都只聞樓梯響

痴撚線 你當依家強姦係情侶扑野講氣氛 ?
如果係強姦犯係有同情心 會因為佢喊就唔捨得嘅 我絕對相信佢一開始係唔會做出強姦嘅行為

你要搵野黎拗唔該都搵d合理d嘅嘢丫